[BL]第203回召喚腐男腐女 Merry Christmas with 眾男男

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

岩岩睇完banana fish
我可唔可能當冇事 會he

岩岩睇埋光之庭 感覺冇之前咁虐
白今集好型
好鐘意佢

留個名先

Lm

Lm
Switch個wifi連線真係好廢 次次都係我得閒玩先嚟連唔到

仲係睇到4

快啲睇
唔知係咪一早知左結局 睇結局果時冇太大感覺

煲緊
但hehe得唔夠濃郁

因為唔係重點

點解手機睇唔到p網d圖

18禁?

有排
我睇歌王都係因為唔需要專心睇
好似D人TVB送飯咁

睛天之後的四季部更新左
估唔到攻成185咁高
俾畫風呃左

講緊呢度
手機睇唔到我上面po嘅圖 (非R18)

係咪唔比外連

Comico好麻煩 但d漫畫幾好睇

一直有收藏但未睇 好睇？

清水向 全彩
我覺得OK

許魏洲 專心打你個乒乓波。咪周圍勾佬

你個波罩我

依家依部機冇down p站唔清楚
但以前我係save底係手機再up翻上黎嘅
閱b可以試下

好想宗介瘋狂對我黑面

click入去都係乜都冇喎

唔煩

睇到呢啲相仲虐過睇最後一集

用四個ac換住嚟睇

你睇曬廣告一日追到5話
你睇緊邊套？

我係唔係一次過睇曬就會冇左件事果種

那年夏天 百幾話簡直睇唔到盡頭

抖音

我知

睇左十幾話 個女主都幾討喜 但睇劇透大家都話想睇無CP結局
另外有套叫無聲的羈絆 第一季幾好睇 但第二季好似悶悶地

無聲我有睇
唔悶 但冇乜bl
建議去睇web 版果套die again
真bl

Die again 我上網睇人評論話大雷喎

果套愛上隔壁鄰居comico都有 但唔明點解要剪曬d肉 又唔見有web版

Btw弱攻強受幾正

點建大雷？我覺得好好睇wo

睇人寫過吐糟

如果俾完錢買到和諧版的話真係會屌曬鬼 對電子版漫畫好冇信心 一個唔該下架和諧真係多謝曬

killing stalking英化跟得好貼 最近幾話都好刺激

所以我唔會俾錢睇
果篇吐嘈我冇心機睇
我果時每星期追 覺得好好睇
劇情向 建議自己睇一次先

有...好多年前!

Load唔到圖

作者

先唔講抖音 先
講翻前野
話說前野本人都會關注下自己配過嘅作品嘅改編舞台劇
甚至會入場睇
比個 佢

佢地話前野好敬業 放好多心機落佢品到
啲人話歌王佢進步好多
我自己就覺得好似一直都唔差

歌王應該係指唱功？
印象中前野d之前角色都幾無口下
係八犬傳開始先轉型...？
（有錯請告知）

講佢跳舞
唱功我一直都覺得唔差
跳舞都唔太差
我反而唔記得佢配咩角
我係曉之尤娜先留意佢

一般流行曲風嘅舞都唔難學
不過要努力學依層就一定架啦
唱歌都係 好多電音同auto tune 唔洗識唱歌都唱到
其實我知前野係因為vitamin系列嘅聲優見面會佢同Kenn合作（算cp啦但其實vitamin 系列係乙女遊戲黎）印象幾深刻
都冇諗到佢依家咁紅
Btw唔知點解我初初分唔到前野同羽多野

前野好似都係呢幾年先開始紅
佢同考哥係咪算唔同期？
羽多野感覺仲再遲出啲？
前野cosplay都幾用心

冇啦wiki左前野01年出道
櫻井冇記錯係98定99
羽多野都係01
應該80後果d除左組長大多二千後先出道架啦

邊個係組長？
但考哥紅得快
上曬水而家都
睇番 前野第一套擔正係圖書館戰爭 都唔錯

組長=杉田
紅唔紅幾時紅冇得講
神谷94年出道添
咪又係遲過櫻井接到紅到嘅角色

都係
呢啲好講際遇

我麻麻地前野唱腔 當有其他人同佢唱同一首既時候
睇歌王覺得佢好努力畫大隻眼 （喂）

星光少年都有前野 佢個角色係最紅 應該係
最後佢封王果首歌起雞皮（好既意思）

咁快有新post 留名先

薄巴
聖誕節你就正啦

佢唱腔係一般
但聽起黎唔差
你聽佢歌王隻double face live
應該會覺得佢好勁

到底我有冇撞到過你

冇人

以下同BL無關, 可以唔洗理

睇左套叫死画像既日本片, 唔知船巴有冇興趣
最後有種精神虐待感

冇圖, Just 9up下個畫面

[member算鬼片吖可? [/member]

絕對係

點解

今朝先去完

今日同人去睇戲冇去
聽朝會去

上個星期去左 召喚你又唔上水

sorry 成日唔記得開連登嚟睇
上星期六？

係

其實日日都有去咁濟
除左IFC 同 利舞台有 jazz funk 堂之外,我會過去

Ｄ仔係咪好正先

咁多間入面最高質

已dl 不過趕緊文同present同埋仲有好多想睇嘅嘢未睇，應該暫時唔會睇住

其實偽娘應唔應該劃係BL範圍內
成日有d偽娘題材落bl tag但好明顯係畫女硬說男 有少少被欺詐既感覺
博多豚骨拉麵果種至少畫反男人骨架同男配音我就覺得可以

但就算真bl都可以畫到受好似女

比你揀 黑色⚫️定白色⚪️

佢話係男就係男架啦

你呢個咩黎？
我覺得要睇返個偽娘係存在喺男性向定女性向作品

黑色正

唔鐘意睇偽娘.. love stage個程度已經唔鐘意......

我鍾意偽娘啊 但要睇邊種

三次元我ok
但二次元跟本女仔 又要話係男..

三次元 要睇樣，真係要睇樣
二次元基本上睇畫風 骨架好重要

好似講完都係睇樣

我話呢 而家好多bl漫都塗白重要部位或直頭冇畫J
咁同To Love 一樣唔可以列入18禁啦係咪？

只要個受唔係成日哭哭啼啼我都可以接受

Make me bark/做我的狗 韓漫嚟 d肉好好J

三次元就算係明星都好少j得落既偽娘

二次元都係睇骨架 好似自稱男生的甘親果種就完全唔覺係男人

有扑野畫面就計十八禁？
有睇過d作者後記話其實都會畫埋條J出嚟 但公開果時都會塗白佢 雖然唔明咁點解要畫

正常係咁

塗白簡直浪費藝術

咁都要睇show咗幾多嘅

如果有做愛情節=18禁嘅話好多荷李活電影都會變18禁

但係bl嘅受畫到好似女同真係偽娘作品（eg女裝山脈）應該係兩回時？

係2回事
但有啲似

遊樂園同雪山篇之後尚應該係接納左范 至少唔想再將老母既形象投射到佢身上(一開始迫范著老母D衫)
但當范提議互相稱呼"babe/親愛的"後尚唔小心將范認錯左做老母(因為以前老母都試過咁叫佢) 而當下范聽到都有露出拒抗既表情(之後即刻改口叫反名) 所以尚又開始猜疑
中同做愛果段睇分鏡似係尚FF出嚟 范被叫錯名受傷係真 但應該未去到嫌隙返尚既地步 不過嚟部都應該就嚟埋尾 連當初包庇尚個差佬都開始懷疑尚 只要兩個主角一齊不論生死我都當HE了

sor 唔記得加密

女裝山腿明顯係男性向game
只係女女有J
對像都唔係腐女，唔算BL
就好似Bara Gay向都唔係BL

重生蘿莉島

我想有更多News果時 小山（？）同手越女裝拍拖既節目
又冇路人知 扮晒學生情侶

三次元真係…

聖誕節前夕同朋友絕交 難忘聖誕

好想學園basara出第二季 但完全fans向 銷量應該支撐唔到二期
利申:準備訂碟

好難講
當初花丸都係fans向冇諗到可以推到有新人入遊戲坑

忙左成個月 一早同對方約好day off 去玩 中間都提左幾次 滿心歡喜想去玩 點知佢一句唔記得 連sorry都冇句就唔出 諗返唔係第一次飛機 加上佢對著同人圈啲畫手太太實唔敢咁既態度 嬲到block左佢
朋友圈覺得好小事 想我地和好

@扑扑
而家先知俾人cut更係幾嬲
嬲撚到我quit撚左炒散個group

擦鞋仔

完場 好攰

小唔小事就見仁見智
我都唔鐘意人放我飛機
所以我都能理解
不過我自己會先試下同對方講清楚自己嘅底線再諗係咪真係要keep住來往落去
而唔係一下就去到絕交嘅地步
始終要共同嘅朋友做夾心人佢地都唔會好受

同人圈做畫手先值錢 我呢啲做校對既 上淘寶比錢請就有

多唔多人cos?

多
仲有好多人出刀男

我去嘅時候見到不動同鯰尾同極兼さん
不過我都係兩個場行左一圈大約用左個零鐘到
感覺係刀男因爲刀音、刀舞好似有少少回溫

我仲見到有人出長谷部+不動 (非極)
不過無合照

大家早

Hi 限b

聖誕快樂

貧窮人口創9年新高 基層中一女童：冇電腦用當欠交功課！

貪得無厭

我自己iPhone MacBook 全部自己辛苦炒散賺

今次呢個妹妹冇話要乜要物喎 純粹話阿媽辛苦

點解唔係學校做？
同埋學校多數冇啲舊電腦賣/送

再唔係其實搵同學屋企幫手都得，不過我諗佢太細個冇諗得咁多咪諗住同老師講完可以無事

btw同埋個學校搞埋咩一生一體藝真係玩死啲學生 就算間學校有得津貼返都係咁話（而睇段報導就似乎冇）

中一 都唔識搵人幫？

岩岩睇完蠢太
呢集內容有冇改過其實？
我好似冇睇過

我都睇完

今集竟然冇h鏡頭

集集都冇, 唔係咩

之前有啲擦邊球ga

認真，我中一個陣都係傻更更，唔識都唔出奇 尤其是啱啱入學同啲同學唔熟

不過相信如果係我嘅話，我會同阿爸講，跟住佢會建議我喺學校做或者搵同學

看臉時代作者出新作 今次真係擺到明賣腐

照食

我應該係會借d意唔做功課果種 唔識就唔做/冇工具又唔做 hea爆

中一一開學竟好快識到人啦

識到都未必下下識問人既

岩岩睇完弦音
Cp站不定

係無h 但好似食咗春藥咁

甜到就糖尿

看臉時代
好多情節我都經歷過…由其講樣同面對人

限寶好似唔洗訓咁嘅?

頂 我仲未得閒睇

Gogogo

呢兩日可能終於有時間睇
工又無得返
Gym room又唔開

GYM room唔開咁慘?

好正
但單身狗表示

會開但收早 好似係

今年真係失晒預算
屌佢老母

今日打左去 我果間依幾日早收...不過係夜晚8點

8點
我放工去到都7點
即係唔使做

今日有得早收

明明無h都唔敢係兩老面前睇

看臉時代講好多社會問題幾正 最中意監獄篇 睇人黑化最開心

<非BL>
尋晚睇左套漫畫叫<炎拳>
原先以為係王道復仇類漫畫
點知D 展開勁估唔到
不過又幾好睇

其實我有時覺得非bl嘅漫仲腐過bl
話說樹熊睇one piece 睇到邊？

睇晒啦~
但中後段開始D 人開始變多已經記唔到
索隆點解會變左獨眼龍嫁

尾田冇解釋到呀
我覺得佢獨眼感覺會想let’s party （伊達政宗：又關我事）嘅感覺
人多依點係真
同埋支線太多會亂
但其實主要都係focus 係主角組
我自己就淨係丁我鐘意嘅

索隆最好J

我未追到咁後 有感觸姐 我好彩就無好似主角俾人打

好例子有香蕉魚

垃圾公司 放埋聖誕就遞信
明明生意幾好 變左"擔心出年經濟" 花紅連一個月糧都冇

甘b j 開op邊個
我最鍾意艾斯bb 已經唔係度

Banana fish其實算半bl我諗

放暑假既時候一下睇曬二百幾話 嚟套好難得無論BL BG cp都食得落 d人設又好萌

開名啦

我追到12集…目前覺除咗戀童 唔太算bl?

以前個年代好似外國人當佢係BL, 日本唔係

非BL的腐作
No.6 (應該大家都有睇)
微憂青春日記 (真係唔係BL, 都冇一齊, 幾年前重睇左, 好好睇, 推介比各位小朋友 )

No6
下面果套係咪阿部美幸？

微憂青春日記

太大間 淆底

係呀, 我覺得呢套係佢最好睇的作品

推多套
幻影少年動畫版 諏訪部X小野D
得動畫版有成日咀同性騷擾 漫畫原作唔腐

有冇人知公開試成績同家境係咪成正比？

其實不嬲都係咁
大家有幾可聽到屋村雞校多過2個狀元
當普通學校嘅學生拎到1科lv4/5已經勁happy
人地名校生得lv4都話自己失手

我都覺

你講嘅無睇過

係咪集團連鎖?

說好不提的
Ace Sabo Law Zoro
女仔就robin
Cp嘅話kidlaw is real

唔知點解睇唔慣羅賓2年後個look

依家嘅Look我都ok
不過當初miss all Sunday 一出場真係丁死我
明明最大嘅問題係跟多路飛多性格都變膠埋

我都係覺得以前短髮look襯d
而家好似去度假咁

因為尾田畫女人淨係識畫幾個樣
短髮版嘅果個樣左俾羅嘅性轉

今晚平安夜
大家點過?
ps. 一個人睇完戲 然後返屋企

做完gym返屋企

我都係..

係咩？
動畫都幾爛其實
漫畫睇左啲

見完老細返屋企訓覺（尋晚幾乎無訓過）

跟住半做嘢半上連登／fb到而家

幻影少年
做咩個個都暴露年紀

利申：冇睇過

岩岩起身
得陣出去睇動物 唔知有冇野睇
今晚唔知點

iPhone 又多條花痕
雖然有Apple care遲下俾錢換新機

平安夜快樂啊大家

Merry Christmas

聖誕快樂呀大家

聖誕快樂各位

聖誕快樂 返緊屋企

朝早起身黎個good morning 先～

好眼訓

Qq

一到節日就有好多靚圖 正

有冇人試過搵一拳超人bl漫
定得我係噉

兵長生日快樂

Happy birthday Levi

睇過 但唔係特登搵

個生日擺陣好有心思

好多日本fans會同自己二次元角色慶祝生日

等緊1月1號幫艾斯bb慶祝

One punch 同人本大把啦
有咩咁奇怪

想俾佢攬 一定好暖

想食 好豐富

不要再說了

各位寶寶們 聖誕快樂
咁又一年 好開心同大家吹水又唔嫌我咁煩膠

亞修

無聊得濟 將ipad同電腦嘅語言轉做日文
但發現打中文個陣有幾秒延遲

揾一個

發現腰乃啲漫畫好甜好高質仲要搞笑到

個攻又幾可愛

今朝啱啱係到睇 但去到十二話就搵唔到資源 遲d打算收單行本

操個完美身材搵個靚仔大隻仔

70單親家庭中港分隔 聖誕生日媽媽哭訴：盼特首開恩讓母女團聚

講到咁易咁

我會努力

等你出嫁之日

係無中譯定未出 ？

我見十二話最下面寫下期係五月 所以應該係未有中譯？

本本都買, 但每次角色都好似樣
同埋條J好粗糙

薄爸

我又要薄巴既祝福

個攻唔岩我胃口 棄左

我好鐘意

好正呀

我都覺
畫得似 人物性格都好似 但劇情好完整幾好睇
同埋我覺得佢角色獨白好多字 電話睇嘅話好辛苦

大家今日係咪仲放緊假？

返公司OT 執FILE

放假

sem break中

點解要ot

因為要搬晒file出黎
平日做唔到

Ot pay係咪好高？

返4日有3000幾
年資高果d人工仲高

爽yy

咁好 我公司ot冇補水

有冇人有睇非天夜翔嘅奪夢？
搵咗宝井理人畫封面

無補水無補假梗係唔同佢OT

咁勁？
利申 冇睇

圖? 有冇肉?

未有圖呀
我冇睇，諗著上嚟問吓有冇人睇過/好唔好睇咋
但我睇過佢幫日本bl作家畫啲插圖 好普通

記得以前有買過一本佢插畫既小說 但個故事真係好一般

而家好多日本人都成日開WEIBO奶RMB

宝井理人我睇過佢一章非BL漫作品乍, 都OK, 故事唔係佢作
但知道唔係BL後就棄左
我覺得佢畫風屬於大路果種

未睇過佢畫插畫啲小說
日本淨係睇過幾個作家咋

有邊啲？ 淨係知すず屋開咗
但佢平時post啲嘢咁裸露 都唔知點post喺微博
宝井理人開咗新一般向 睇咗少少好似ok

為咗細妹去做聲優
啲人話佢開咗兩個一般向坑 都冇時間畫bl可能想退圈

我記得佢有本一般向叫育種者 又係發現唔係BL所以棄左
我ok鐘意佢d畫風既 最初睇果幾本BL就係佢本星期戀人同只有花知道 10count都初都有追 但廿幾話都未上到本壘就棄左

好多日本聲優,演員都有WEIBO ACC
我冇特別FO,都係有時見人fwd先知

畫得BL漫都應該骨灰腐女, 會諗退圈嗎
咁漫畫家有人搵佢畫 可能多D錢, 都可以多向發展
畫得多男角都想畫下裙仔(好似係)

星期戀人我睇過真人版 勁悶 正常日本BL片水準

啱啱開始睇bl都係睇星期戀人同花知道 好好睇
10count 攻受劇情都唔係我杯茶
育種者我都棄咗

冇留意 我淨係follow漢化組
佢聲優同育種者都係佢自己作
聲優嗰本月刊嚟，仲邊有時間畫bl

好似好多bl漫畫家都去咗畫一般向
紀伊カンナ，ためこう，田中(不過田中嗰本腐腐哋都ok

漫改真人真係冇睇過幾套係ok

最初睇BL d人就話要睇宝井理人同緒川千世先

咁宝井理人都唔係第一次畫一般向

00後推介宝井理人同緒川千世?
90後係推中川春菊入門
感受到自己已成老屎忽
雖然呢三個都唔係我杯茶...

我好似係世初入坑 之後宝井 夏目イサク 緒川等等
唔記得邊個先後

我係睇d漫畫app既cm
準確嚟講第一本睇既BL係世初 但睇完冇入到坑 睇完花知同星期戀人先打開新世界大門

追哂post啦
其實好多畫bl嘅都會慢慢退圈
唔係因為唔再腐 而係畫普通向易賺人氣同錢
其實畫普通向照可賣下腐只係唔畫到明比大家睇
寶井我係真心鍾意佢嘅畫風
但劇情...我覺得佢唔係好適合畫長篇漫

今日凌安又派糖

0安
死啦官方逆我cp

不嬲都係凌安

然而我站安0呀

講起退圈 田中以前畫青黃真係好正好好睇 但黑籃沒落之後就轉畫原創 好多都好好睇 真係好受歡迎 但佢del哂以前所有同人作品真係好sad... 依套重要出埋動畫同goods 有無人睇過

應該冇人冇睇過

好似係邊度見過依張圖咁...
不過我就冇追
同人畫家轉做商業漫就更多依類case
CLAMP, 樞梁都係
講起同人嘅大大 我諗起畫靜臨嘅犬型太太
果位嘅畫風正H又正
依位大大後尾都有畫黑籃同刀男但佢畫嘅cp唔中我嘅萌點...
然後就冇然後了...

啱啱收工
間店好有聖誕氣氛 仲有聖誕老人派禮物俾小朋友

Bitch部

辛苦啦粉b
間店好正呀
我今日係屋企hea左成日...

賣咩架？

原來係bitch部
我見好多人睇
其實好唔好睇架？

好淫亂囉, 大量0.5同淫0
算搞笑作品

我自己就覺得一般 因為劇情除左2個主角之外其他人都幾淫亂下 唔係我嘅菜
但其實主角個對幾有愛 佢地好清泉 純純的愛 但其實好耐無追我都唔知發展到咩地步
不過田中太太描寫心理好勁 依套嘢唔睇表面咁淫亂 應該都有啲深層意義

團兵

咁話明bitch部嘛
但洲洲唔係萌菊潔開嘅？唔怕踏雷？

所以呢套我冇買
睇我係可以的

淫亂嘅話如果虐嘅話我好鍾意
但搞笑/甜嘅漫畫太淫亂我就麻麻
所以暫時未有意思追
其實係老 心態覺得舊作》新作
至於深層意義依樣野唔係人人會理
令我諗起有堆世初anti話世初太拖
不過我自己作為世初打手會得出中村春菊想係劇情描述更著重佢地嘅心理轉變先會感覺好似畫完一話等於又拖一話咁

聽日到我hea
辛苦好過無工開 開始咗又過返打兩份工 但…我覺我都係好無用

嘢食

本來想睇 但有時見ig d圖/少量漫畫就不了 可能提到性太表面 [size=]好似AV咁嘅feel [/size=1]

做咩嘢 自隊一打

自己覺得bitch部唔知做緊乜
太淫亂
除左主角cp 部長果對都有啲興趣
其他不了

第一句中我心聲
知有但無追過

好不容易清左少少game 聖誕特價又買左一堆

所以睇睇下都無追

同埋好似冇乜更新

同意呀 好鍾意田中
佢啲漫畫好有意思 唔係睇完就算
Bitch部開頭我都麻麻哋 以為純搞笑
但最新幾話好睇 講學長嘅過去
講一年級三角關係 著重返描寫心理
呢本真係慢熱 仲要咁多角色 唔知畫到幾時

講返一般向 其實我覺得bl漫畫家畫一般向冇問題
但有啲開太多坑 想佢哋focus bl多啲
田中都有畫一般向 有冇人有睇
叫 我們是校園破壞者

講一班高中生要去做偶像
日常熱血友情 都幾腐

點會呀粉b
你已經好勁
好少人可以打兩份工

依點我覺得睇漫畫家本身描述劇情嘅能力
有人強係畫H有人強係畫劇情有人畫到d角色個個都天仙咁
只可以講畫一般少女向會有機會吸引到非腐向群眾
紅唔紅真係冇得講

我冇睇呀 呢套最近都舞台化
腐 但作者本身都畫bl
Bl都睇唔切 好難去開一般向黎睇
Bitch部我好似只睇左第一期 分唔到人樣呀 睇漫畫果時以為百合除左副超=主角個frd

呢套睇封面好似幾好睇
不過好似未有漢化?

有, 我睇過有完整漢化
但果排微博應該刪晒
講個A0受鍾意個女同學, 型男攻一度摸一度教受點對女仔
愈教愈高階,素埋股
最後一齊就扑

個攻幾靚仔

你講得啱 其實都係劇情取勝
啱啱諗起雲田はるこ 落語心中好好睇
佢bl 一般向都好睇

接受唔到真人化
Bl真係無底坑 小說漫畫都有排睇
依家多數睇完推介先搵嚟睇
我一開頭都認唔到百合同小矢 我睇頭髮顏色認人
呢本真係呃哂人 以為好淫亂但有純情嘅一面

只搵到第一話

呢本我之前睇過一話 好似唔係咁
講受係電影同好會嘅 好鍾意睇愛情電影
希望同女仔有電影般嘅邂逅
喺天台遇到攻 就好興奮同攻講愛情電影 點知攻勃咗
過幾日搵受話佢其實最近勃唔起 但見到受就勃咗 搵佢幫手

可能我記錯
只記得素股

有興趣睇你講嗰本
記唔記得邊個作者？
攻受有冇咩特徵 等我搵嚟睇先

仲要顏射左小受

唔係呀我真係睇過你果本 我記得受係電影社架

我講果本教追女仔 係個主角心跳數過130會變女

乜乜君不能興奮?

一之瀨君不能興奮

好撚醒

但我唔記得有素股過

吓普通料

唔係 素股係上面圖果本

個攻好正
最鐘意高大mk仔

之前微博睇有一本又係高壯大J潮男攻條腰幼到就斷既童貞誘受
唔記得名（搏屌）

更重口味真人gay porn都未驚過

睇完 個設定幾得意
攻?開頭渣得嚟幾搞笑
我覺得偏向bg 佢鍾意女版嘅一之瀨多啲
同埋女版劇情多啲

我覺得好睇 不過好耐唔記得睇

幾好睇
依家劇情分唔到bl/bg 會想知道之後發展

大帥哥好鬼hehe
如果余南換過靚仔D做就好啦

Overwatch 成日死server
利申ps4

好鐘意睇攻受分明
尤其係大隻mk攻
惠與阿實
五十嵐與中原的青春交叉口果類

呢個漫畫家好正
如果故事有呢個情節就好

咩名

Here u are
純愛 如果期待漫畫有呢個畫面可能會失望

我諗歌王係我第一套會飛住黎睇嘅動畫
一見到卡繆就諗起洲洲叫佢卡膠

我要肉啊

細聲講句其實我同朋友吹起歌王都係直接提聲優個名
一黎佢地d名唔知點解我覺得有少少中二病又愈出愈多記唔哂
二黎朋友b鐘意聲優嘛直接提名有共鳴（？）dd

無肉不歡

大家咁話

睇睇下BL POST 見到E個BL漫廣告

劇情係點？

有時食太多肉 想食清淡啲

呢本下個月出動畫啦

受係識照顧人嘅學長
攻啱啱入大學 好唔合群成日自己一個
受畀老師拜託照顧攻，因為攻媽媽過咗身無耐，之後做咗朋友，攻開始鍾意受，但受之前有一個一直鍾意嘅人，而佢鍾意嘅人拍緊拖(另一套漫畫 光響)
受屋企人都知道受係gay，佢哋唔接受佢
所以受拒絕咗攻，覺得攻係冇朋友所以先鍾意佢，攻本身唔係gay唔想佢行呢條路
攻依家開始追受(腐女朋友指導)

名就還可以啦

追緊

宗真

宗凜

我唔係好記得角色全名 飛住睇做住野睇打住機睇都得

得我睇唔到圖

ALL半

睇到圖了 有得睇？

爸爸也想做之類

如果無記錯 好似係櫻花睇過

飲食業其實係咪俾候生仔返

唔知......我開始想轉場
但又搵唔到岩時間既場返

櫻花有

每次見到同我同年紀後生仔做飲食就心酸
自己做過飲食炒散就知辛苦，希望佢地係PT，唔想佢地投放青春勞力喺飲食業

Btw樹熊有冇諗過轉行，飲食，尤其樓面冇前途

樹熊做緊政府工
炒散係收工之後既Part time

呢份副業黎啫，我本身有正職
上星期平安夜同聖誕有工半
點知CUT 晒我地呢D炒開既人
俾晒蛇頭線D 人返
嬲撚到我即刻QUIT 左個GROUP

其實係嫁
無晒私人生活

所以我成日叫同齡嘅人快啲讀返過en護士牌或考消防救護
唔好做飲食業，完全係搵笨

付出勞力同收入根本不成正比

有頭髮邊個想做癩痢
其實唔係個個人都會上進想讀書想搵過份好工

搵幾多

文科出身唔鍾意教小朋友 冇咩特別技能 疊埋心水考公務員

吓咁叫多

有冇諗過法律界（唔係律師）

就算中五學歷都唔應該咁低人工

有諗過律師樓文員 但係一黎好少收冇相關背景既人 二黎起薪得10K左右 放棄左

依樣野人人標準唔一樣
對於d低物慾/好易滿足嘅人黎講已經好夠

我自己就覺得點都好起碼讀到high dip/ asso
因為係retail黎講都算叫夠料上位

去會展做helper
攰死

(HEHE入) 我老母喺我面前講"死gay佬"三個字 我係咪唔洗諗出櫃？

同性戀有罪咩? 殺人放火呀?
有病

未睇post
我覺得上一輩嘅人會對性別定哂型
Gay佬/男人頭依d可能係佢地對男同性戀者/女同性戀者嘅代名詞（類似鬼佬架妹咁）
未必有惡意
但大多數會唔理解同唔太接受到
因為佢地眼中只有男同女拍拖先叫做步入人生中嘅一個必經之路

其實gay可以超man,我自己都唔好sissy

好似死八婆咁款果ｄ真係可以鬧一聲死基佬
Gay只係性取向,唔係男就係女, 又唔係d咩特別野, 唔知點解果個樓主需要人支持
如果同阿媽感情好好, 更加可以透過溝通去令佢認同
如果感情唔好, 理撚得佢點睇

2019年到啦 仲對同性戀咁大抗拒

好難講
大把人口講支持但內裡就另一回事
而且到到都有依類人

話支持係人地嗰個咪支持 係自己嘅/身邊人唔即刻溶咗你偷笑啦

估唔到係WEBTOON會有見到真正講gay議題漫畫既一日
不過嚟部係韓國係咁俾人屌
明明d明星韓劇都會賣腐 一講到真正既同性戀就成鋼
真心佩服作者既勇氣

日本都係咁其實

睇左下面d comment d logic好到呢
講性少數平權但冇提(未提)女同/易服etc就係唔尊重其他性少數
話d台詞語氣都係標籤緊gay(我睇中文版唔覺有咩問題) 等等

韓版係咁俾人腐皮 希望個作者加油畫落去

我成日都會遲10-15分鐘

圓滾滾

V 字手勢+歪頭扮可愛
真琴BB果然好LOVELY

巨人cp

好正既BODY

肌肉

Free! 宗介同真琴已經冇肉睇

萊納攻，貝爾托特受

WHY

新一季真琴做教練要著衫
宗介返鄉下

殺戮跟蹤停兩個禮拜

少左露
宗介直頭係第３季無落過水

其實點解教練要著鯊魚泳衣

兩個都滿滿肌肉

想知道信用卡可唔可以即時搵返自己交易紀錄，例如我今日買嘢

其實萊納先多肌肉，佢係粗獷健硯型
貝爾托特係高瘦仔仔

【好玩唔玩】聖誕迫家人玩DNA測試險玩出禍 大家姐阿爸原來另有其人

萊納好正

原來係咁 我無追巨人

有啲想買本電子版黎睇，但amazon kindle唔比我買

唔知會唔會有漢化
中原與五十嵐的青春交叉點又係無人up......
我要睇mk攻啊啊啊啊

有漢化呀 我真係睇過 微博

睇過一集咋
中原果套去到第二集單行本就搵唔到了

情報顯示 諫山暫時放過兵長鬆一口氣

睇嚟真要禁錮吉克先得
好憎佢

感情上支持艾倫反攻馬萊班仆街 但有吉克呢條hihi係度篤眼篤鼻

好耐冇追進巨啦
想問下絲打依家講到邊？

甘b本身睇到邊到停左?

我自己都唔記得
不過通常會睇下d劇透咁
反正遲d佢完我打算重新睇翻佢
只係好奇一下姐

-艾倫突襲馬萊 係全世界面前辣火頭 返到島上比人質疑 高層甚至想搵人繼承艾倫 同時島上啲人都唔信佢阿哥吉克
-吉克得返一年命 調查兵團想希斯繼承吉克 但希斯大左肚拖時間 (唔知經手人係邊個)
-艾倫私自同吉克聯手 調查兵團內部分裂 有一派後生仔支持艾倫搞左場政變
-事實證明吉克係大仆街 佢將自己啲脊髓液混入酒度 比調查兵團啲人飲 搞到兵長啲手下變左無腦巨人

哇～感謝絲打
已經講到冇雷公咁遠

出左新一話？
兵長啲手下獲獲都收皮
搞到兵長自己都懷疑人生

HARU 老豆好似都幾型棍

講起近期有無漫畫買得過?
差唔多出糧 要瘋狂掃
btw唔要bg

出左情報圖
兵長打到吉克不似人形

抵死，報仇

我唔劇透，但有人應該知道點解我咁 憎佢

Bl嘅話我最近都缺糧
唔知係咪自己開始腌尖
近年嘅漫畫家我總係搵到個原因唔比自己買
連聽bl drama 都係咁
想搵下野丁下都難

丁住乙女先

最近丁翻starry sky嘅天蠍
又話自己唔係神谷廚？

我睇畫風同情節ok唔ok 啱就買

乙女r18 drama好好丁

瞓瞓下要開大

好凍

我電子多數renta/cmoa買 有時減價有折好平

我鍾意個受多啲 好直率可愛
諗著攻自慰嗰幕好正

中原嗰本個作者病咗 幾個月冇更新喇
呢本連載唔使錢睇 但唔知點解好似冇人譯

我勁鐘意五十嵐
明明係mk仔但有時會擺好on9既表情

好耐冇睇 唔記得有咩on9表情
得外表mk 性格都幾認真
中原成日收收埋埋 五十嵐都冇迫佢 默默支持等佢想講先講 真係好好

原來係呢啲on9樣
好qq 鍾意啲漫畫突然q版

我都係鐘意呢D

乙女r18我淨係丁過天野晴
我自己覺得乙女遊戲我鐘意睇嘅係未一齊時嘅劇情》一齊左之後嘅H

反而未一齊前嘅劇情我鐘意睇bl多啲

<菈菈的婚禮>
受代替孖生阿妹同攻結婚
個攻好正

韓仔碌鳩全球最短名不虛傳 ig啲大隻米8韓仔著泳褲平過女人

笑左

佢哋有咩資格笑人
利申想奶

都唔知個post曲定直
勁好J囉

應該係曲

先唔講個post，個樓主應該唔會係直

我都無佢follow得咁多

到最後我在booklive買左，新會員有五折，所以買左354円

正啊大大

其實唔太明白點解連登仔咁睇重長唔長依個問題...

其實所有男人都好睇重依個問題

（除左本身已經夠長既人 ）

其實我覺得身體呢啲嘢反正都改變唔到（除非你去韓國搞），所以唔多care

冇錯
身體依樣野唔係話想改就改到
（溫馨提示一下整容技術最好嘅係美》日》》》》韓，變性就美》泰）
我唔明嘅係點解要取笑人姐

我係相反心態

呀, 乳頭..

睇晒

長啲可以屌到上S字結腸 好似係

巴打好生面口

去到S果度...

90後嘅朋友陸陸續續開始結婚

好想結婚...但...拖都未拍...

【痴撚柒線】19歲港女周街話人視姦佢 影人上IG公審

我真係唔信佢有人望

他們都想要強姦我.JPG

我啲堂／表兄弟姊妹除咗一個之外都大過我，而且大部分都大我好多下，但係得一個結咗婚

所以我a0幾耐都冇所謂

尋日剛好收到中學同學結婚消息

[有圖] 痴X線! 5年前 丁小姐 你著低胸衫去應徵空姐, 後來竟然變到咁樣!

有時唔係好明啲人化到得人驚係想點

放飛機真係好仆街 唔去咪講聲

新年快樂

各位新年快樂

happynewyear
blgl大發

我成日叫嚟種做(扮)ABC妝
成日見到D鬼佬同嚟種女一齊

Happy new year

溫書

Happy New Year

寫緊文

happy new year

船巴

大家有冇睇紅白

又有煩膠團

唔係又有j_p嗰個女團咩? 我叫開佢做煩膠團

唔清楚 我緊係知有我想睇果啲

限寶又做夜貓

sorry 記得你日夜同hk唔同 請 細力D

一月有啲事會喺美帝一個禮拜，到時可以配合下啲美國巴絲

出trip定?到時有無靚景睇? (喂~

有呀為左班仔仔唔出去

半夜睇到少女心(?)爆發

我上fb睇人地拍果啲算

咩漫

檸檬味戀人/The Best Smell

講黃毛個鼻可以聞到各個人身上既情緒 而個受因佢而心動就會散發出檸檬味
每個角色都超級可愛 半夜笑到停唔到

病到死死下嘅人同大家講一聲遲來嘅新年快樂

冇事麻

多謝關心呀限b
瞓醒一覺已經好翻好多
只係琴晚真係太唔舒服十點幾就瞓著左姐

我都想有咁既能力

比人禁門鐘嘈醒 一開門係警察 話隔離屋比人爆格

玄兒

有咁既能力 可以順利攻略好多仔仔

【隨時到你比人影】19歲Space港女 林慧儀 周街話人視姦佢影人上網公審(2)

開到2

見到d好正既漫畫冇人搞翻譯真係好想自己開坑

睇你

鐘意ON9受 仲要黑皮

一定麻煩到扑街

純翻譯冇咩問題 係D PS野最麻煩

今集最想擁抱
聖誕節花式虐單身狗 甜死了

新年快樂

最近食特工cp
007，職業特工隊，kingsman
外勤x內勤

有無同好

新年快樂

係咪遲左

日本啲fans會幫二次元偶像慶祝生日

係真琴既老婆呀

其實容祖兒真係好可憐

想去德國一個地方

其實想建立自己一套生活生活方式
方向係蔗渣價錢，燒鵝味道
以價格實惠，過中上流社會生活（唔係買名牌揸名車）
而係模仿佢地生活態度
利申學緊法文，得閒整餅

有冇人有同樣諗法
好想增值自己，自己生活唔太有錢，但想過得有品味少少

自己唔太好瘋狂買名牌嚟以示自己品味

仲未病好又要翻工嘅追完post慨嘆原來我地個post仲未算好小圈子
不過其實我覺得我地有時都會講翻正題嘅
對新人都算有禮

太遲啦

新年快樂樹熊

補多句補數

我地成日都好貼題既

上水
新年快樂

新一年繼續9 UP同出膠POST

新年快樂豆豆

呢D 真係好痴線
點解可以咁有錢買咁多周邊
利申：死窮Ｌ

有個講法係日本自asset bubble 爆左之後依廿年搞到人民對現實（如結婚、買樓）絕望寧願all in二次元角色同偶像文化
換句話講 姐係咩都唔再理嘅享樂主義

不過都唔會擺咁多錢落去啦
因為有時唔知咩地方要用錢
無舊錢磅身我既感覺會好唔踏實
連我阿媽叫我拎舊錢去做定期都唔肯

我以前自己set買周邊既限額係返pt既人工
但後黎都係覺得太多
而家平均每月1000左右
如果唔係太吸引都唔會買

可能佢地嘅諗法係用錢買虛假又短暫嘅夢想呢？
我都係呀冇錢嘅話好唔踏實

其實我覺得我地冇乜小圈子架啦wo

冇人追天府泰劇d bl劇？

我覺得講唔關事既野都算
Inside jokes真係好趕客 雖然有d po跟本就唔想新人入

走左去睇靈能百分百既動畫 mobu 點解可以咁可愛

隔離post嘅post主
幫手推一下啦因爲我本身冇睇泰劇答你唔到

其實全球好少地方可以好似香港咁長年有經濟增長，雖然個個都話越黎越差，但心底裡其實都仍然覺得自己可以活得更好(會考慮移民本身已經係基於呢種前設)，而日本真係幾代人無見過社會更替，物價年年一樣，人工又年年一樣，摺D嘅話真係可以咩人都見唔到聽唔到(香港你點摺都會聽到人聲，感受到人氣)，長年毫無變化咁生活的話儲錢又的確真係無乜用，倒不如洗得就洗，有事咪話走就走

所以先有論著講日本人一方面無乜生存的感覺，但同時又會覺得好幸福，因為都無得改變

細聲講句我覺得依個post自己開嘅post都算正常嘅
因為講到最後有時點都會off topic
唔想新人入嘅話我真心建議開what’s app group 仲好啦

多謝補充
不過其實我覺得日本人先係走唔出嘅果堆
佢地諗野永遠淨係諗到自己國家已經好盡
男嘅打死一份工/女嘅就結婚收山
租屋租到退休先再諗下之後去唔去鄉下地區買唔買樓
永遠一成不變
但忽略左d冇能力/唔想咁嘅人
依班人最後只能放棄哂所有野

天府泰劇而家仲存在? 兩年前好似都比人買晒去譯收費劇
搞到果時睇片都要睇人偷放錄屏

旺角好多人

THIS

IS
我睇緊乜撚野

綠川光

Physical都勁多人
今日咩事幹

新年down返d手遊嚟抽卡 全部爆死曬

Tokiya綠晒
以為自己睇緊鬼蓄眼鏡
多圖 SOR9RY

Green River Light

呢個英文
其實我睇番heavens好似第二季尾出？
但我完全冇印象
但我記得自己好似有睇曬第二季

呢度第四季黎
我終於睇完

我知呀
我都睇到4-3

第四季仲未睇
話說講翻green river light依個英文
依個名（？）係一個梗黎
據說係光仲讀緊書時佢d朋友已經幫佢諗出黎嘅（不過我搵唔到出處）
我淨係記得我睇過一個聲優見面會光同柿原同場
光叫kaki幫佢改一個德國名
Kaki就直譯成綠色川流之光嘅德文
光本人仲幾鍾意架

真人定平面圖?

今日終於吞咗自己啲精

好搞笑

睇殺破狼比作者fake左

近期無野追 嬲

終於上水
上個星期又召喚唔到你

你想追D咩
我長期都追唔完任何野

召喚我？

每個星期六朝早都會召喚你

小說 好難揾到岩心水

我睇緊皇上別鬧

咁凍小魅魔你都去做
好有毅力

我睇開主攻文
好似該睇嘅都睇晒

我其實日日去

成效如何

好似線條好左 隻手臀粗左

主攻文我直頭諗唔起邊本係

咁快做到

少少姐

下次你去記得上水

好

如何

點解？

仲平淡緊,
朋友好好心, 打返晒出書版正文D補肉入TXT

都唔係廢柴
重要好勁

得你果個版先有？

不嬲都係咁

我唔知佢d肉本身有冇出現過在網上連載

佢啲肉好似都唔係好h我記得

想知限b嘅唔係好h係指點樣..？

有無咁多人食百里香
又排長龍

格差天堂竟然出GAME

好食

姐係唔係好詳細 唔係好煽情？

我聽日睇下先

睇完水行俠
覺得故事寫得幾好
但有d長

[私影全部都係雞] 私影雞Vivian Chiu 做PTGF實錄

以前有follow過下佢

大把呢啲啦

心情好忐忑，大帥哥嘅劇情

依加都好少跟cos圈d野 太雜

會俾劇情令到自己有鬱悶感覺

睇動畫，有時啲劇情令自己好入神，難以接受一個想像唔到嘅劇情，自己就會有鬱悶唔開心感覺，會維持一段時間

其實好驚睇到呢d前期嘻嘻哈哈
後期虐到pk既劇

巨人虐到仆街

兵長

由頭虐到尾

Btw巨人啲BGM好正
最鐘意呢六首歌

以為終於凍著曬冷衫出去 點知出面熱到hihi

明明今朝凍到唔想起身 而家又咁熱

熱啊前幾日先收埋晒短袖衫褲

Keep住好凍

洲洲 果本書中書係邊個位？ 最後？ 我好似冇

冇話邊個位架, 佢係書入面果本書既內容
即係一書三冊咁

注意保暖啊~

保唔到

你講下邊章有肉 我去睇下

那月

我未睇到肉
佢出書版章數好似係唔同
應該有五段肉, 書中書另計

呢段時間，個心底虐到仆街，做咩都冇動力

我係容易受劇情影響思緒，之前睇未聞花名，足足虐咗我個半月，嗰陣好易喊
我諗大帥哥應該會虐我一段時間

啱先發夢全家變喪屍喺度跳舞
fing手fing腳

條腸乜都塞得落好正常 (落後地區新聞睇得多)
肛口設計到可以撐到咁大先好奇妙

之前見過個閪塞到三支
仲要三支都好粗

三支有一支插插下都滑出黎 其實插唔係好倒 都郁唔係好倒
點睇係三支棍進入密室互磨
兩個男插一條女直頭係兩條麻甩佬屁股相撞

三支其實係男人喺另一個男人屁股上面係咁撞
兩支都郁唔啦ching

仲有如果一上一下夾條女
咁其實係上面條友個袋袋撞下面條友個會陰

袋撞袋OMG

3P兩條女咀睇到好high
但係點解未見過兩條仔咀

冇咩?
一男一女服侍一個男人都有

Trance有d係 男人插男人
但又有條女係隔離

Trance係咩黎
呢類關鍵字好似叫MMF
男插女又比男插果種

Trance 好似係huck-channel其中一個gv系列
多數都係大隻異男

我到而家都未睇

咋嫁

盛世係邊套

你哋覺得邊個日本明星最靚仔

福士蒼汰

有無文介紹下
想睇好温柔嘅攻 受就唔係冷受就ok

有無例子

其實j家以前果代都好正
琴晚睇8時だJ 斗真正到

Btw新一代當然係吉澤亮bb啦
講埋2點5次元其實仲多
個人幾鍾意北村諒同荒牧慶彦嘅樣
聲優嘅話我好鍾意課長信長個樣

臭西受 過度傲嬌受 直男癌受 翻屋企啦

依個名笑左

直男癌姐係點

認真我都麻麻依類嘅劇情
所以我唔會主動睇依d

好拒抗gay
係咁hurt攻

我覺得我好似睇過一篇你上面打嘅文

巴or 絲你鐘意校園文？
有無睇過angelina

鐘意純愛？me2
angelina係我入bl坑第一個作者 專寫校園
有部改左拍做電影 唔知你岩唔岩

好多資源要係網盤到down

Black monkey有篇漫畫係類似咁

我都睇過一篇類似既 不過佢地係踩滑板

想問愉快的怪物庵算唔算腐？

閱讀理解0分

我唔知點解
舊年半夜上網
唔覺意click到真劍佑
睇到我呆一呆

咁話哂係藝能界嘅人黎好難同一般人比嘅

其實我覺得度度都有靚同一般人同樣衰嘅人
只差在係自己鍾意開邊種樣姐
利申：毒肥醜嘅人一個

好靚仔呀佢! 又唔會太小白臉 有英氣

㩒錯掣
同埋咩係藝能界

以前超中意白淨眼睛仔
依加反而睇女比較多

藝能界姐係演藝界嘅意思

眼大大咁 哈哈哈

我好似留意日本一線果堆明星,
係睇綜藝會見到
特別鍾意睇monitoring人類觀察 有時係放靚仔明星一個係條街度行路, 睇路人興奮

咁審美觀本身就人人唔同而且老是變幻莫測嘅～
我以前細個時唔覺得碧咸靚仔添
仲有作為suju十年粉絲嘅我都唔太覺得始源靚仔（因為佢唔符合我個人喜好）

係
中一二鍾意大姐姐
依家淪落變沉迷小妹妹了

我以前覺得始源靚仔 依加覺得係東海
最近覺得monsta x個shownu好正 硬係覺得佢好似某套韓漫入面既角色

海係好靚仔呀但我鐘意少年時代嘅佢嘅樣多好多
當年本身就算係粉絲都因為造型差d唔諗住睇華麗的挑戰台劇版
（反而係睇左少少動畫版mamo配嘅不破尚幾可愛先睇翻台劇版）
Btw海又好始源都好都唔係我初心加本命黎
只能講就算符合我審美觀都唔係我心目中嘅第一

女仔我會變很大
一時鍾意可愛一時鍾意御姐一時鍾意身材好一樣鍾意氣質型
最近幾buy齊藤飛鳥嘅樣

惡趣味魏洲巴
我都鍾意睇路人prank

我就係睇華麗的挑戰先知道佢地兩個
可能因為本身有睇原作 始源個角色討喜好多所以覺得佢靚仔d
但男星多數都係睇性格/才能嚟follow多過睇樣

好正常呀
好多非kpop粉對suju印象都淨係停留係sorry, sorry同始源東海（有人淨係識始源咋）
華麗的挑戰就係點解台灣對suju印象咁深刻嘅原因
起碼佢地有係台灣留過套劇先啦不論套劇反映好定壞
我由傳話係言承旭同陳喬恩拍時已經留意緊華麗的挑戰
冇諗到最後係由我偶像拍
我係男女都好 樣重要性格同實力更重要

[年經] 一人一條柒到唔能夠睇完嘅片

關家姐
阿輝

其實我諗左好耐咩係suju

算算地

呢張圖真係好撚正

仆你個街 亞視黎既？
DL左好耐 比你講到降低晒睇既意欲

但我睇嗰陣真係一路都咁諗，搞到我好出戲

但係戴眼鏡果個好正喎
利申：眼睛控

咁煎pan1定0

有無圖

應該係1，因為個故事都無特別講明

邊度似

一啲都唔似啦

矮過人眼又細咁

唔似咩

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 能拍拖邊個想轉基

有冇正面

想問大家通常去邊睇BL小說？比較想睇現代背景既

唔通我真係面盲得咁緊要

唔係, 側面果張我可以理解
可能郁起黎更似

有人講越界喎
不過我鐘意兄弟CP多啲啲

小豬同小鬼

係依個post見到洲洲
利申：撐小鬼

其實我唔熟佢地, 但我都知小豬而家40歲仲扮緊"小鮮肉"

應該去邊度睇?
格仔都出埋, 明顯係H動畫

我呢d窮撚諗住孝子share等中字seed

其實唔覺得小豬算係扮緊小鮮肉
大概走街舞風嘅人都係咁樣打扮（最多話佢轉唔到型）
但覺得佢依家個感覺仲係幾唔成談
不過了解不深（對中國無愛佢北上我就冇再追）
我幾like小鬼其實係因為係霹靂mit時期幾睇得出佢個人eq高同識講野
炎生同鬼成日鬧交唔會偏幫一邊仲幫下手和解（依點棒棒堂阿本都係咁，是說炎生同鬼鬼兩個人會唔會係有咁多交可以嘈...？）
小豬我淨係好鍾意海派甜心時期嘅佢同佢果首愛不單行
唔知點解雖然覺得佢樣同主持能力好過小鬼但點都係麻麻
Btw我自己覺得兩個人不和冇可能只係單方面有問題

我唔識形容, 係佢近年個定位
大陸星好多係抄韓風打扮,小豬都係,但佢以前都唔係咁
的士陳都抄得好勁

其實你講果D人名我大部分都唔識, 小豬身邊好多人鍾意果陣講緊都十幾年前
我只係覺得佢而家好柒

作為kpop飯表示其實果d連登仔踩開嘅所謂韓風唔係韓風黎
應該係話韓國又好日本嘅新一代都好都會走依種
大概係仿歐美嘅街頭風
只係kpop近年多左人討論大家就將依種風格稱為韓風姐
雖然我唔鍾意小豬
但我又唔覺得4x人走依種風有咩問題
又唔係個個到四十歲就一定要走肌肉佬味風

今晚睇先

我覺得佢仲當自己後生
咁既年紀仲以為自己有偶像包袱唔認條整容西係gf
佢染個金髮都唔順眼
佢d自拍真係大陸人先識欣賞
其實唔鍾意一個人 佢做咩都有問題架啦
太多衰野留返比佢前fans講就夠

上面有po過

Sor

我覺得佢最大問題係耍大牌
其他就...冇咩特別想講
不過同意洲洲所講嘅睇佢唔順眼佢做咩都衰

唔洗sor

條褲仔同件背心仔真係引死人

啱啱食左個麵包店既火腿牛角包，師父刀功同手勢都係世界級

米奇切方包.gif

又無哂人

Sociocultural係指sociology of culture定cultural sociology，兩者分野幾大下

利申：唔多鐘意前者

之前大家係咪講過韓漫 我親愛的上線了 ？
其實三十幾話係咪有刪減到
硬係覺得似摷左但我唔知咁
如果係 老實說刪減真係唔知點睇 又唔識搵返生肉補下畫面

我都打算搵搵

我記得我之前搵過 但搵唔到免費韓版
所以求証唔到

搵唔到主要原因係咪因為我地一粒韓文都唔識?
想知個原名都唔知點搵

快看有日版咩？
我知佢原名係咩
亦搵到收費版
但冇免費版

你呢話我今日係comico到睇左
因為係app版 所以一樣

原名係咩?

因為我冇睇過快看 所以唔太知
但呢度藍色ICON果D係等待會變0YEN
佢第3話而家係藍色ICON, 我諗佢係隨住時間會慢慢變0YEN

comico唔會刪?
即係本身都係咁?

咁呢個可能已經係原版
我睇個版本連呢度都冇. 但佢出到62話
褲都未除, 到底DEL乜勁

有摸
你睇果個應該係快覺黎
好似52完wo

摸都算? 仲要乜都見唔到
好似去左回教咁
我見到係有62回(叫做第一季完) 因為我係睇圖 ,我都唔知咩版,反正殘體

我見嚟部有出實體版 可以買嚟求證係咪真係有肉

唔識韓文, 加上唔係真係咁好睇
由online game好快變返睇過N次既模式 兩個有錢仔爭仔

其實都係 有d好正既韓漫又唔出實體 想買都冇

韓漫好多時開頭題材同個名都好吸引, 可以話極吸引
但好多一長就唔好睇,個發展離晒題咁

可能係我接受程度高所以好少中伏
我多數都簡d比較出名既嚟睇 多數個故事都交代得幾完整

dailymotion 個個比人del左

渣嫁 以為爆咗po

無人

自推

推埋佢

開po就交你地啦

潛水先